【插胸自殘】九龍塘男保安利刀自插胸口 昏迷送院搶救

男保安利刀自插胸口

周六（29日）凌晨約3時半，警方接獲一名男子報案，指其胞兄於九龍塘又一村海棠路66號，香港基督教女青年會轄下一間會舍，以利刀自插胸口尋死，他血流如注倒地，不省人事。救護員趕抵立即男事主送往瑪嘉烈醫院，當時他陷於昏迷，其後再轉送伊利沙伯醫院治理。

胞弟趕至報警 事主昏迷送院

45歲姓何男事主，於上址任職保安員，事發時他WhatsApp其43歲胞弟透露死念，其弟趕抵時已發現他跪於上址地下位置的地面上，毫無反應，身旁遺有約一呎長生果刀。警方翻看閉路電視片段後，發現事主曾用刀自插胸口數下，但並無檢獲遺書，將案件列作「企圖自殺」處理，正追查事件內情。

曾推分娩住宿套餐

今日凌晨，發生自殘案的香港基督教女青年會，樓高六層。大樓服務包括婦女事工隊、家庭健康促進中心、臨床心理服務、紹邦幼兒學校、又一村持續教育中心及女青雅舍。早於2012年，女青雅舍遭傳媒揭發提供分娩住宿套餐，為入住者提供嬰兒床受點餐服務等，其後分娩住宿服務已取消。

對死亡尊嚴既莊重同執著，值得尊敬同佩服

屈蛇做乜咁傻

武士道精神

攞刀插自己咁撚痛都做得出

值得尊敬

練九死邪功?

插左自己幾下都仲跪左係度，而唔係訓底
充分展示日本武士道精神
希望大家唔好笑佢

岩岩睇完切腹個POST哩頭就見到有人切腹